香港飲食文化放眼世界真係無得輸

炒蛋多士，譚仔，海底撈， 喜茶，芝士海膽
咩撚野法國/日本/意大利菜即刻收曬皮